[睇晒頭版先]召喚熱愛淘寶的親[40]只講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗(已被bam，繼續鞭屍)

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講

上回提要
自己去搜尋度search “淘寶xx“ xx＝post回數

大家記得Block咗佣金先，唔係會討論唔到。而基本上，大部份無啦啦鳩掟啲有「券後價」嘅都可以唔使理。見到多人屌嘅，請你善用番Block功能。

然後有關京東嘅基本整合：

至於咩係京東？呢度幫到你：

請大家BLOCK賺佣既仆街
神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

有排搵

thx

想問巴打會冇試過淘 虛擬商品， 俾錢時迫我用支付寶hk 但又支付失敗， 有冇解決方法呢

好似係d交易唔支持虛擬商品

拉朋友幫你買

件野幾錢？
睇下幫唔幫到你

虛擬嘢，一般只受大陸支付寶。

天貓超市係咪終於免運費

都係買game 虛擬寶物， 已搵到人幫我代付喇， thx 咁多位巴打

求其試D單件野 免左...
生果又運唔到
唔知有咩買

有冇淘寶零食推介？
之後會係大陸住一排想試唔擺得耐嘅野食

吓，點解呀

留名

支付寶冇實名認證係咪冇得玩618津貼？

LM

蘇寧依家買廁紙抵過TAOBAO
但無乜款同運輸好似麻麻地

天貓超市張糧油99-50 同 酒水199-100券有咩唔同？
係咪寄中國地址先用得？
對上嗰次買超市已經係上年1212

有無巴淘過青島原漿啤酒

得7日保鮮又唔直送簡直係生死時速

ps 㩒入去兩張券嘅詳情冇分糧油同酒水
即係喺超市買乜都可以99-50或者199-100？

以前淘寶可以查從開ac到依家用左幾錢
點解我搵唔返邊到睇

周黑鴨

有無人用過iphone > hdmi？有咩介紹

想買個尿袋比女朋友，
本身想買小米，但見綠聯有MFI，抵買？

神器已死

求推薦

好少介紹用連線嘅，用紫米10000算啦。

你試吓唔係糧油酒水夠99，睇吓有無得減50咪知。記得返嚟包膠

我淨係搵到支付寶月結

小米定紫米好

紫米薄少少，同埋個款啱女仔啲。

呢個花灑平靚正，推介

【JOMOO/九牧五档喷头手持淋浴花洒喷头增压莲蓬头浴室沐浴淋雨套装】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€Jtti0C4e74k€后到👉淘♂寳♀👈

陶左返嚟初初以為中伏，啲水慢咗好多，之後將花灑接口嗰舊藍色野抆出嚟，水力即刻大番晒，好正

apple TV, 雜廠出既adaptor 一update 就用唔到

共田芭蕉F12掛腰風扇 SSP 近四仔果兩檔 $80

通常呢啲game相關
問下賣家有冇海外支付連結
佢可能會叫你拍指定嘅link
買過fgo石頭號/pad石/京東券等等

仲諗住買條比老豆睇世界盃

iphone 有好app 睇World cup??

係唔係同舊版一樣好撚嘈

今次有冇D咩平價垃圾架

上個post睇緊引體上升架嘅巴打可以睇下呢個
我屋企裝左年幾仲好穩陣，不過四道門得一道裝到，要前後門框都突出黎先裝到。同埋偏矮唔夠2米，做嘅時候要縮起隻腳。勝在夠平

巴打們有冇男裝鋪推介

上年無記錯有d 5蚊卷，今年唔見有

有無TG Group?

D 199-100卷有無人真係拎到?
定呃人根本拎唔到?

想買電蚊拍 邊隻好？

想有usb充電

用緊 km 3815 (18650電) 年幾....一隻蚊最少啪三下......

一樣好嘈, 一入室內要關 或者忍受奇異目光 ...........

我都用緊呢隻，唔錯

我都見唔少人用呢種,只係我想可以方便收埋慳位先想買一字型個種
先試一試一字型如果唔穩陣會轉呢隻,THANK巴打

世界盃開咗波,有無巴打淘左波衫可以推介下

掛腰風扇邊隻好用 ？

你要大風量，一係日版插尿袋，一係就共田F12㗎啦。$39嗰款相對上無咁勁

有冇人買過呢個小米音箱, 掂唔掂.

康銘, 久量,
可以睇吓久量 都有USB 快叉電. 30幾人仔.
買咗兩把, 好用.

久量可以等吓618正日會唔會有平
舊年買左支久量USB充電19.9

用緊, 香港都買到試到

89 天貓方糖音箱就來完啦.......
前日 小米MINI 賣 99 4000件. 好快比人秒搶.

竟然連貓超都有假嘢
我成日一箱箱酸奶咁買，直接全車免運費，就再加幾樣item試下新嘢咁
而家唔敢了

係咪話香港用户有50蚊coupon

JBL GO , 好多人用.
想係 618 前買一個. 一係小米果個.... 見佢 169 人仔.
聽講好多假貨, 129 , 149 都有.
想 天貓國際自營 到買.

秒無...

假figure不了 真fig最多都只係1000 點解要買假fig

618 已到, 正式搶平貨........
搶唔到小米 AI MINI 音箱 , 99 蚊. 比人秒咗,

之前已經買咗九成
超市啲券唔識用 已放棄

有咩平貨

有橆電腦椅買得過

天貓超市好多野都好貴
洗頭水想買果隻官方旗艦54.9兩支，天貓53蚊一支

要大陸支付寶

$17.9 一支電動牙刷, 有無勇士林?

前幾日買左枝玩下
等緊到香港

原本啲link係要用大陸支付寶
買前可以問下賣家有冇海外支付連結
有做開就會明
通常會係郵費，補費link
就可以用香港支付寶/pps/八達通/信用卡俾錢

點解奶類唔送香港

得番粉紅色

有見過人用武士刀

"傘挺大，別指望裡面的劍，劍與劍柄是用膠粘的，還有千萬不要甩，劍有彈射功能，劍會飛出去的。然後小心家裡的易碎物品。比如我家的56寸彩電。啥都不說了，看圖吧各位???"

屌

支付寶HK 都買到虛擬物品, 之前買過網易, QQ音樂VIP ,
重有買GAME. 你果間係咪封咗 香港比錢方法.

我覺得睇聽咩，聽歌我覺得人聲重要好多。除非啲人要炸機，咁要Bass無可厚非

係咪天貓買野直接送屋企唔洗錢

用券 $2.4 買支502 膠水包郵 , 唔洗錢
好用過aa 膠。

上網搵都無講天貓免運費既
到底邊D先真係免運費

超市

諗唔到有咩好買
同d優惠越來越難拎

京東都係199免運費到港

想買個簡單d 既黑色書包有無好介紹？搵來搵去都係d 韓風屌佢

Jansport?

夠簡單未…卷後$21

煩緊點運落黎 想買落地衣帽架

有無人淘過家私？

香港免運費係咪真係送到屋企？有朋友之前試過要比錢

唔該晒巴打， 但唔係呢隻

其實我想買呢隻， 不過muji 全線斷晒

諗唔到有咩好買
有咩廚具好買
買左一堆磨蒜泥既垃圾
係得餐刀同碟似樣

買咗廁紙

199 仲要限重

有無ching買過腳架 旅行用
最好可以收細啲
搵多好多間多銷量嘅都有差追評

養生破壁機

我都係

有無人買過七八十蚊 四五件T果D

買過攪拌器之類
要插電太煩用得幾次

Baleno, GU , GIORDANO
睇吓100港紙西褲. 618 又可扣多幾蚊

邊支好 一支有充電一支電芯

有無吸塵機械人推介？

第一次幫襯超市

電芯方便好多，充電用用下會當普通牙刷算，懶叉

做乜唔撘夠199減40
我買左兩轉199

不過唔知佢點計有一張單買多左到比錢仲平左

無野好買，已經110-20
奶又唔送香港，零食又唔送

有冇戶外電筒介紹要擴散既唔要聚焦，

夜晚踩車用。

我買菲利普水貨都係599, 街賣1999

揍哂啲單用津貼
依家先俾封咩給買很多的人既利士
多佐一封買夠300天貓就減30既利士
頂 想取消訂單用埋佢 啲貨又出哂

睇多一日先買, 搶多D紅包先買野 紅包雨都唔得閒搶, 但每晚可抽一鑊紅包.

想買個細細地既帳篷 去野餐遮太陽用 有冇推薦

妖 佢見你洗得多錢 又會額外送啲紅包逼你再消費

紅包就過期, 冇野買, 是但買MUJI 毛巾, 好過晒咗佢

次次都唔記得紅包雨

Dimbuy集運倉地址 唔比落單

同一間可以一張單用2張卷咩

3 點有似有。

中得0.5

中得1蚊
仲等我set alarm

加埋之前養貓有2.88
諗住明天買電話

有冇咩電腦櫈推介下
唔一定要電競個啲坐得舒服就ok
不過土地問題
闊/圓週直徑最多60cm
睇過下
買啲二百蚊左右嘅會唔會爆菊

有冇人試過淘鏡框出去配眼鏡

唔送奶咩 我又買到wor

三元都敢買？
我只係敢買蒙牛伊利

伶番公司 會有勇士幫我試
蒙牛我覺得個個價位 係香港買其他牌子都得 唔洗用天貓啦

蒙牛16包29.9，不過唔落香港

我只係睇落香港個d

買弓形櫈唔洗驚爆

呢間有弓形櫈系列

上年4月買左呢張, 有埋頭枕都幾舒服

而家有啲款好似我買果時都未有

好似唔錯 反正冇乜位轉圈
saved thanks

我都諗過買弓形既電腦櫈,但係又驚無得教高矮驚到時唔岩位坐得唔舒服

正常枱既高度有標準, 唔會差太遠, 張櫈都係一樣

咁你有咩常識介紹, 有冇link

andriod 一淘 要search 咩字先dl到

無，上一淘down apk

有無野買？300-30果d

勁細粒 藍牙耳機邊隻好？

單隻就夠 老人家手機聽收音機用

humanmiller
humaner
humanity
humanism
仲有冇?

3 點搶咗一獲 $1
有11 蚊，今晚12 點後重有得抽紅包
明天晚上要用咗佢。

話說反正買弓形櫈就算平唔洗1舊水個D好似都唔差?
反正唔會再有爆菊既危機

我發現唔落香港嘅野好多都可以落單嗰陣揀個大陸地址，然後付款用香港地址就會運落黎
唔知係咪全世界都知呢

愈買愈多野

大陸野真係唔襟用
買左個背包用用下條拉鍊廢左會拉唔齊/拉唔埋
最慘係買左過幾日就7折
都唔知係咪多左批次貨先平
仲要比埋次貨我

生活日用有咩推介

咁咪即係集運

邊得，都修改唔到地址

我平時集運都唔俾

我買左電視，電話

有無詳情，我Load唔到幾時改地址

logitech mouse 好似好平。可用618紅包 買。

平嗰啲好多都係似餐椅

我想要似返正常電腦櫈+有頭枕, 搵左好耐都係得呢間比較好, 係就係貴啲 但冇乜選擇

如果係呢個嘅話
超得太多budget
間房細到乜咁
買到咁貴都冇位攤冇位轉
我而家都係用緊實惠300蚊貨仔

QCY好定山水好？

買完先睇到呢個 post

而家集運post係咪冇左？
淘寶多年 第一次想買衣櫃 但又唔識邊間集運好 驚中伏
請問可以去邊度問

德邦物流直接送香港 問多幾個賣家 個個開價唔同

想買 fuji xeron 彩色 laser print toner，請問有推介嗎，thx

巴打求救，細佬個幾月前買咗幾樣嘢，俾晒錢，收埋貨愉快使用中。
但近排又要買嘢，屎忽痕打開 我的淘寶→已買到的寶貝→官方集運，見到之前買落嘅嘢，仲話我超租，但撳入狀態睇，佢又話我pay咗簽咗。
有無得del走啲items？見到個銀碼好撚得人驚

最後一日, 之後要等 雙11
時間過得好快...........

三幾舊水人仔

係囉又叫人上集運po講
但又唔開新po

剛買左呢間

未知係點, 連埋包裝佢話12kg, 運費都要成舊水

裝完 一開app 會彈 一淘屢次停運作

果D係散裝水貨餐, 要有手柄, 充電座就OK, 仲可以R下叫佢送擦頭, 真係好用, 牙石都震晒出黎, 差一次電用到成個星期, 屋企人全部都用晒佢, 因為有差電座, 買單柄仲平.

用左年幾舊電都無問題

android?

要自己去大陸網搵app, 官網嗰個十年無 update

千其唔好買, 無用既,
佢要用 app 再出..
唔 stable, 又唔係個個 app 用到..

apple 野就買返 apple 原裝 av digital adapter
早兩日, 見 dcfever 有人賣緊都係 $280
保証work, 唔好浪費金錢.

利申: 淘過幾款.. 無隻得.

其實最方便同安全一定係買apple tv

唔啱用咪賣返出去，抵過你買幾條試返黎試

我都想問
用緊qcy q7有條線幾麻煩下
諗住買隻而家好興既盒仔款用

用緊 QCY Q29 半年 , 幾好用, 依家重要減價. 抵用.
iphone 睇片聲音同步.
干優有時會有, 但好少係旺區到用.
坐車用, 好少會有干優 . 音質有少少BASS. 要求唔高買來粗用都好, 依家賣 128人仔, 好似重有得減.

報告 3點鐘又有紅包搶. 最後今日. 搶到幾蚊都夠買條毛巾

自推

有圖先明你講咩

旺旺客服處理, 你自己處理唔到.

真係好on9，明明已經俾埋錢拎埋貨，但係個罰款就日日碌大
btw, thx bro

618啲購物津貼點用
撳咗嗰部機兩次，出咗$10 + $70
提交訂單後，信用卡畀錢畫面都見唔到嗰80蚊

要每300蚊先可以用30蚊津貼 600就用60 如此類推

用天貓積分換嗰啲錢都要滿300?

紅雨包，搶到0.5.... ...今次咁少。。

津貼金額大D 可能會唔只３００

唔洗比積分換，，每日都有一次抽。重有紅雨包。
玩小遊戲都有一堆券。300-30😅
多到用唔晒。

0.5算好，我成日搶唔到

618 如果購物車個到結算 之後改返香港地址 揀集運 佢集齊左之後 送過黎仲洗唔洗運費?

中2.88

反而每日抽三次紅包機會次次都中. 有一次中咗 6蚊.

但係成日唔記得去抽.
得果 17蚊人仔, 去咗買 logitech 靜音mouse . 幫補一下.

請問邊度有紅包抽，搵唔到

應該要

好似有個位入去, 廢時搵,
入咗去人地佣金LINK . 彈咗入去抽.
就會出上面張圖抽紅包, 抽咗 3 次有 8 蚊.
加上APP 到有得比你去10間舖,就抽一次紅包, 玩咗幾次 有6蚊,
無心去玩, 餵貓, 用少少時間已經有 HK 20蚊送比你買野.

呢個次次都係中個津貼

lm

睇番記錄 玩咗3日中咗 8.8 人仔. HK$10

yes andriod

十六號落單
今日廿號同我講我要隻色冇貨
心諗係咪天貓規定要72小時真實發貨唔可以再拖先同我講

6蚊
我最多都係中過2個幾喳

可能今次618比較勤力攞紅包
覺得攞得多過雙11 差唔多攞佐百四蚊人仔紅包
但煩過雙11好多

18號晚落單，已經收到，好快

今晚 8點又有紅雨包

Apple Watch 有咩貼推介？

都係冇中

一蚊都冇。
可能電腦計算。之前攞得多，之後比少D 你。

呢個同餵貓 其實點先有
之前彈過一兩次 但呢幾日都無

又係垃圾津貼，有鬼用

今日618紅包可以拎多次，岩岩拎到5蚊

Q29都唔錯有考慮過,戴落舒唔舒服會唔會易甩?
同埋D電噤唔噤用?

襯618係天貓超市買左一堆椰樹牌椰汁
竟然俾海關查驗

平？

好似唔關事…係出貨問題
我分四包添

有6蚊超市紅包，買咗一抽紙巾

椰樹牌椰汁好飲，個包裝聽講由個老細設計，
每年改一次成立左幾多年

618...完結啦. . . 忍唔住 買把座枱風扇 插USB 果類.

想問下之前有人買代餐係買邊隻？

臨尾買左隻QCY Q29,希望好用過隻QY7

百幾蚊 , 冇伏,
買番來, 學吓斷線 點重新連線
一係放番入盒, 一係左右兩個多功能鍵一齊按一吓.

想問下天貓超市係唔係長期免費送到香港住宅架？

想問有冇iphone mfi 短線推介
係咪都係綠聯

唔算平，國內家樂福仲抵d，不過香港難買就上天貓買啦

可能係假椰樹牌

電襟唔襟用?

啱啱買左個keyboard 尋晚開箱已經有3粒掣既燈唔著 見用到就算啦由佢 點知今朝一開機 屌你老母係到自己不停打字 我fd買過明明無事 到我就出事

可能係有鬼

貞子係KEYBOARD爬出黎同佢打J

用埋6蚊超市券

同官方講 3 小時差唔多。
佢有個盒比你叉電。
唔係長期帶住用 , 都夠用。

有無人買過南極人底褲

痴線最後又加多左二單

想問佢送貨前會唔會打畀你先

貓超會。

睇個物流話已經派貨中，但屋企冇人，佢又冇電話嚟，唔成功會點？

有冇人可以解答下？係咪過左618就冇免費香港直送上門

係，可以等吓promo，如果唔係雙11

所謂派貨中其實可以派成日，
同埋我地址寫咗如無人接收可放管理處，
樓下管理處會代收件

明白,多謝曬以上兩位巴打解答

薯片咁輕送上黎都喘晒氣
送其他會點

點解你個薯片有得送，我都想買lays之後話香港唔賣

天貓買滴露好平

幾錢？想大量入， 香港買好貴

99.9兩枝1.8L

應該都係，之前綠聯有減價唔買

有冇巴打買過殺蟲藥/殺蟲水

我無問題喎
有冇圖睇下

尋日最後關頭買咗包維達濕紙巾，希望送貨條友唔好背後問候我

有呀，曱甴嗎？

想問下有冇巴打買過馬冬強既喼

有，用料係靚既

係

618 $59.9買左有 3.18L
仲用埋199－40

幾好用呀

月頭淘左個29吋黑色未用
就咁睇幾好幾硬淨

好 下次入貨

買左2盒用緊最近買多1盒
粗用幾抵玩係d料有少少薄

我想買過20吋 用黎拎上機用
我見佢有好多款都唔知買邊款好 款款都唔同物料

買左邊款

之前跟巴打推介買，未用所以我無包膠

thank you

618買左盒蛋黃酥
轩妈家蛋黄酥55g*6枚/盒红豆味雪媚娘麻薯传统糕点美食早餐零食

幾好食下

肯定買鋁框
拉鏈有一定程度可能會爆
鋁框扣穩陣d

29吋鋁框
我之前試過坐試去我個fd推住我係街行都冇事
超正

運費幾多？計體積重好甘

呢期銀行送果膠喼爆咗, 細喼用來去2,3日短線.
一個馬冬強. 唔該

我著緊 用料唔錯

順豐好似唔係計體積重

山水好聲d?

多謝巴打 會去問下價

蟻同果蠅又有無邊隻有用

最近萬寧有得換喼,30吋好似幾好但拉鏈款

有冇巴打平平地淘過display card玩下
最近我張打左柴，想平平地買張頂住先

618 買咗 remax USB 風扇, 30 人仔.
見香港都有得賣. 冇問到價.
抄韓國款, 有隻有內置電 賣成 128 人仔......

我都買過二手, 用到咗一排 ,
但最後都香港買張勁少少.
二手果張賣咗比新高登.
最好係香港買.

幾時會再有優惠

Logitech M330 靜音無線鼠標
618 買 89人仔 . 再減618搶到 20紅包買, HK$ 85 就有雙 M330 靜音mouse . 好抵玩

想買平既縮骨遮

除左天堂傘 仲有冇其他好用?

我618都買左呢支不過未運落黎, d 電用得耐唔耐?

充完一次用咗兩日咋

我指用咗兩日，因為都係到咗兩日，所以唔知充一次可以用幾耐

有冇斜孭袋推薦

好用嗎？

買過2把呢款
用左幾次就掉左

點解

有無啲又實用又輕嘅推介呀

買unnurella/euroschirm

把野本身幾好
但漏水

我淨係記得以前細個飲，有寫國宴指定飲品...
呢家紙盒裝個顏色配對完全成個官材盒咁...

之前有巴打推介，我依家都用緊幾好用

有冇人之前雙12買到呢樣 賣家一直唔理 但琴日竟然派貨 唔知咩嚟 好不安

想問下taobao
如果del左購物車啲貨品
邊度有得睇返架？

我的淘寶——>足迹

搵唔返

我淨係識呢個方法

以前足跡好似可以搵幾個月之前個啲
但而家好像得1個月內

618有咩 香港天貓
幾錢???

咁會點？ 係咪沒收

想請教下，你地係咪都係要等咁耐？ 琴晚一點出車，而家仲未到青衣

正常

Thanks

上面講話到咗啦

如果而家都未到就唔正常，通常凌晨出車朝早會到青衣

岩岩2點幾到左青衣

唔知今日收工前拎唔拎到

應該得，如果係旺區應該有下午車

Thanks

係 觀塘

觀塘應該每日兩車

有無巴打有淘冷風機，入水果隻

上網見到可以去到22度 好似好正

但好多款 價錢都差好遠

Jj插沙求推薦

真係有用咩

開冷氣算啦

就係睇片睇到27吹到22度
好似幾正咁
所以上黎R下有無包膠

我都想可以長開冷氣

我有
一個字講晒
垃撚圾

唔該巴打
我死返去開風扇

好多年前試過香港買的,當一般風扇用就可以,要27吹到22度,拍片時佢應該開埋冷氣

夾冷氣幾好用
大風但好嘈 香港咁濕 再用佢當補濕其實幾好
但夜晚無冷氣 訓教用好難
正常當風扇用都ok
最好係usb 電

風扇我覺得買香港符合機電工程處個d 會比較好...
因為有好多單火燭都係風扇

Sf? 如果係sf既話，正常
呢個status會維持2日左右先再郁

係sf, 岩岩5點就拎到貨了

恭喜
我一時傻左揀左官方直送4px 死梗
件貨仲要幾舊水

唔知點解咁多人話4px伏
我好好彩冇伏過
基整上官集就一定係佢
未試過多過兩日收貨

巴打咁好命
我件無印縷係上海落緊東莞倉
其實仲未到倉，但已經好驚
落左單揀左之後一search 4px
心諗仆街，全部都係罵爆
不過算啦，唔講太多，始終呢到唔係講運輸

有無辦公室擺設有包膠膠下 花多眼亂唔知簡咩好

買定新屋都得喇

收到上黎講下

有冇巴打淘過電腦HDD??

神主牌?膠公仔?符?

會唔會一箱曱甴，一開。。。。嘩。。。。。

好彩個地址係集運，集運嗰邊顯示件嘢0.7kg，好似有啲唔合理，到時諗住係街拆咗佢先 如果啲污糟嘢即刻dum咗佢.. 但我驚佢癲到寄埋啲生物死體過嚟，又唔可以亂dum..到時使唔使報警保障返自己

收到貨啦

順豐集運最後付款時退出，但係係待付款果度冇野，撳付款會出存在不能支付的帳單，請問應該點樣先可以比到錢

帶定手套,口罩,眼鏡,最好拎野一野吉穿佢睇下有無野飛出黎先

諗起舊年雙11拎果啲5蚊紅包券買垃圾，
浴室架5.01-5，買咗6, 7個，
最後發貨金華送深圳，仲快過垃圾蘇寧快遞廣州送深圳

有無巴打買過單反袋
有無啲咩推薦

想買把遮 有冇啲好似unnurella 啲遮咁唔會有水滴留係到? 因為用完又要等佢乾 再收遮好麻煩 落雨坐車 把遮都唔知放係邊到好 袋返入個袋到又整濕個袋

[url]
[/url]

買個藍球點解官方集運要拒收我件貨， 我好想打波

我都想買返個波

買iphone7 plus mon貼有無邊間介紹？

之前見你地講 asics, 但睇岩款又我碼, 後尾去左買美津濃粗著, 岩岩收到貨, 試著唔錯, 今日落大雨唔著住

美津濃其實仲舒服
不過Asics 款好睇d，好多跑步款平時當出街鞋著都唔差

bossini 之前做緊6折先49蚊
幾好
仲淺水過unnurella, 之前係日本買左把麻麻地, 唔知係咪果把coating 做得唔好

閃魔

買左部風扇 但無風
咁岩聽日上大陸順便寄返俾佢
想拖住唔確認收貨係咪要搵客服

可以延長收貨

邊隻風扇 ?

叫賣家延長喇 寄新時又再延
*你自己只可以延一次=3日

買左呢個起泡樽, 同無印良品賣緊個款一樣

用黎裝洗手液幾好

見OK家kindle返左貨，
但係好似都唔係特別平，
套餐1加埋買個套架話都成千二,三港紙

iphone x玻璃貼 有無巴打有推介 要滑手同防指紋

同埋有無巴打試過淘啞鈴？ 有無關口地方可以代收 自己返去拎

個啲直身塔扇 間房細 淨係擺得落呢隻

唔通想全間房涼咩，
坐係前面涼到已經好好
睇人試機，加冰水可以降到17度都得
放係電腦前面吹幾好，
不過成日要加水，

阿叔款

之前係咪有巴打推amazon fire hd 8
睇足一日電影夠唔夠電

不如買ipad，32GB都係2千五

都唔同

淘寶蠔刀…

如果個客服唔應機係咪吹佢唔脹？
想落單之前問清楚先

部野早排掉咗入冷宮
近排拎番出黎睇波

小米驅蚊器 有貨啦, 不過都幾貴.

想睇書乖乖地買kindle
ipad螢幕睇書隻眼會好疲累

大家覺得綠聯掂唔掂

上年11月買左幾條線 micro USB , Lightning, type C + QC 3.0 4USB 火牛, 日日用到而家都未壞

人流好似小左好多

一代已經停產 .
130g 冇啦

其他牌子真係要問
但綠聯真係唔洗問
次次想買電腦電話野第一時間睇左綠聯先

買過cat6線
感覺唔錯

掂 幾年唔壞

上個禮拜淘左對密頭拖鞋
點知鞋入面有2舊釘
點蚊都蚊唔到
同個買家講佢話有人試過用鉗鉗到
我鉗極都唔得
又叫我去鞋鋪整之類
講左一大輪佢先肯寄過隻左腳比我
寄緊落黎
唔知呢隻仲有無釘

諗住跟巴打買對試下

有無成品望望

衣家好似賣緊幾百蚊

效果如何

留名睇成品

冇買到，應該唔差，用日本安速蚊片。
安速都有出豬仔型款。

但小米太貴， 150 先包郵。
蚊片 29 , 但又唔包 10 蚊運費。
長遠來講幾貴，放棄。
本身已買咗 兩個 usb 驅蚊器 ,百幾片蚊片。
等你地報告。

有冇用macbook pro嘅巴打有淘過叉電火牛可以推介 謝謝

叉電火牛唔好淘好D...香港買安全

apple個價係包埋保險+保養

巴打們有冇掃地機械人推介？

就係呢隻
諗住打機放係身後 吹下背脊

下次大型折價日係幾時呢

其實套餐4同1分別係咪應該唔大？差around 100蚊到

有冇測過速，到唔到1000M?

雙11啦,中間都無咩大節,最多搞2-3日細細地既活動

幾年前買同一支Mic都要3xxHKD
Packing一模一樣

冇咗套餐 4啦.
得番套餐 3 , 1~3 套餐屏幕都係冇花痕, 分別係個殼好多花痕, 想要九成五新. 就買 . 套餐1

最平果種壞 wifi 最抵玩又新 530 人仔. 睇書夠晒用

神州 同 多寶 邊間性價比高D???

會唔會亂收體積重???

前幾日係淘寶買左個display櫃連燈
收貨發現d亞加力膠爆左
咁因為個size都幾大, 我運落黎都用左hkd 180
條友叫我運返上去比佢換, 咁我梗係唔肯la, 咁撚貴同埋點知又會唔會爆多次
跟住我發覺個燈櫃d膠水根本未痴好
如果佢d膠水痴好d應該淨係爆中間而唔係側邊都彈開埋
賣家而家淨係肯賠30蚊比我, 當我狗咩屌佢老母
有無巴打可以教路我應該要點做先好, 唔想益條仆街仔

一件? 問佢抽起果件 寄比你

就咁睇張圖唔知爆乜...

新手想問有無千蚊以下 ，聲畫正正常常
既抵屌投影機
放60吋左右

*想駁到電話放片

佢就係唔肯, 點都要我寄返件爛既比佢

白色個個位應該係痴住落黑色
而家成條邊痴唔實仲爆左

擺明洽鳩你係香港人唔會退貨啦

邊間鋪？爆左佢個名先啦

零件損壞補寄好正常，申請退款啦屌

我以前都試過，全部都肯補寄，無就退款或者部份退款

同客服講明唔退就負評

成套幾件幾錢?
傾多兩野 話補寄唔洗寄返又寄去咁,盞大家拖長時間

補錢買膠片diy番 預600*600 $50-80~

揾過有個叫轟天炮，

條片係yg410
860*480有咁清架咩???
【2018新款业王YG410升级款手机投影仪家用迷你微型投影机送幕布】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€4kfC0z8I7El€后到👉淘♂寳♀👈

860*480

上年見過有1080P都係1000左右

叫移不動展示盒, 之前見到有巴打都係呢間買過先買,
如果申請左退款咁件貨洗唔洗退返比佢?
要既話都幾撚金

成個739rmb, 咁貴買左返黎仲要我自己補我接受唔到
同埋佢個件入面係有燈, 所以我自己都diy唔到

我買左方糖 落左嚟先知要長插電先用到
你地有冇試過D USB升壓線插落尿袋/ 電腦用

同埋 有冇破解方法聽歌 問佢周杰倫又話無版權 五月天又無/..

間野不嬲閪
兩三年前開始幫襯果時已經係咁
覺得自己係龍頭大佬
所以依家去其他舖頭算

我都係 係淘寶搵左條話方糖定制 應該依一兩日會集運到
之後報告下啦

【天貓精灵充电宝数据转接线usb转接线充电线大容量5v转12v移动电源】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€37nA0zPzHZ3€后到👉淘♂寳♀👈

有無邊間介紹下?
屌佢老味話賠30蚊, 仲叫我自己搵膠水痴返好佢, on撚99

冇
我依家係就咁搜尋亞古力膠板之後去頭幾間訂
人地舖一日就落掂
移不動就on99起碼要三五七日先起到貨仲要假發貨

而家佢肯賠200
但新買返黎就爛9左好唔撚chur

gur 嬲到打錯字

擺明洽鳩香港人退貨麻煩唔會退

巴打可唔可以講下點做? 我寧願曬時間上深圳退貨比佢再負皮佢都唔撚想硬食

有冇運動藍牙耳筒介紹?
100左右

想問下有冇人淘過魚竿

巴打你可以帶件貨過關, 關口附近就已經有速遞可以退貨。 你問番賣家攞返個退貨地址， 你收番錢之後就負皮佢啦。 你再同賣家傾傾先， 睇下佢接唔接受退貨

k1

呢個同mfi 綫一樣成日有人問

小米個個貴少少,邊個好的呢?

張雙卡通真係神奇到痴線
6s~7~8plus 都仲用得

支付寶係咁顯示系統維護，請稍後再試
係咪正常？我驚我等到佛誕都未有得買

係咪得一張上到網？

用緊呢把，好用，同samsoite一樣係teflon涂層

死link

雙卡單待

【十骨自动折叠晴雨两用伞特氟龙雨伞超大男女商务伞广告定制伞LOGO】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€uduf0zqKx4U€后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享]

邊度有1080 projector $1000？

有冇巴絲有遮套好介紹？入面毛巾料個啲

已買 小米 驅蚊器. 69 人仔 , 日本安速蚊片可用 90天, 用電池. 10小時定時器.
再報告.

今朝先係小米旗艦店買59

更正 59 +10 郵費

更正 咁岩小米仲有嘢買免運費

各位我淘左一堆muji碗碟,集運送來時爆哂,佢d包裝好一般,咁有冇得退款?

幾＄咖

碟73x2,面碗86x3
大約冇左395人仔

點解我會買碗碟?因為發脾氣丟爛左屋企一隻碟,想買返時搜左好多資料,原來有d碟會析出重金屬,咁岩丟爛果隻就係釉下彩,即係有毒,各位巴打了解一下乜野係釉上彩中彩下彩先

呢個價錢不如係香港買啦...
運費都好襟計

正常咁樣碎哂肯定有得退

咁啱我都買左平價碗同碟
送到冇事

碎晒…賣家點講…？

有冇效果

碎碟 可拒收, 如果係大陸收貨.
香港碎碟 , 集運有得賠.

无印良品muji官方旗舰店:cs07 2018-7-3 18:55:30
您好， 这边为您核实

有冇巴打用“拼多多”好似幾好玩
同好多紅包

好多負評

米家驅蚊係咪真係有效？
想買VAPE

好評負評呢個年代都係刷出黎，暫時用左幾次把遮好實淨，而且係10骨。平時啲遮係6骨。質素幾好

未收貨,
佢用日本安速蚊片,
之前618 想買安速豬型果隻,
但係睇中小米 有10小時自動關機功能. 原理同安速一樣.

依家用緊 品勝 USB 蚊香器, 插皎潔蚊片, 幾好用, 用咗冇比蚊咬腳
主力都係用電蚊拍打 . 蚊香係防禦.

有無淘過傢俬

集運點解會唔收沙漏

運落黎係咪好貴，同埋如果件野要裝，要自己搞？

屋企冇茶機,有D想買呢個係廳用.

想問淘寶飛豬 係咪一定要用支付寶 唔俾用VISA 信用卡果D

想買D 1 DAY TOUR 玩

有冇好鋪頭推介

退貨或者換size點先做到最平運費？

有啲鋪頭可以俾你用香港方式俾錢
試過兩次台灣一日遊

返大陸退

佢會用咩方法叫你俾
利申 去雲南

我都係用緊皎潔蚊片，但係成日唔記得抆

基本上我全屋都要

小吉洗手機, 唔知掂唔掂?...

都係花王 , 大牌子. 應該重好.

你條link都同我唔同
【全自动雨伞三折叠太阳伞遮阳防晒防紫外线男女韩国小清新晴雨两用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€5gIM0zA3P6I€后到👉淘♂寳♀👈

電子書係咪最好買kindle？
上面巴打二手kindle係邊間買

真係有好多書要睇同成日睇先好買
如果只係間唔中睇下就用返手機啦

帶多部機出街係好唔方便，帶帶下就會覺得煩唔帶，之後就掟埋一邊直頭唔用

除非你係用Amazon 買書睇，佢個system 就真係好方便

如果要自己逐本搵同入就幾煩同晒時間

想問各位有冇買USB-C 線？
有無邊隻推介

話明香港方式 即係香港信用卡 pps 支付寶HK果D
要睇下得唔得真係拍佐至知
唔得既都係話淨係用得大陸支付寶俾錢 到時咪cancel再客服問下點搞

直寄香港？

10蚊
只可寄大陸段。

想買石頭機械人2代 但佢又唔寄香港

想買條ca6線, 想問各位呢間信唔信得過

買綠聯啦

用緊綠聯cat6，價錢同呢間差唔多

淘寶Netflix 同Spotify 信唔信得過？呢面睇同聽佢地唔計data

巴打有冇測過速, 有冇1000M?

買左netflix 兩個月了
無事的
不過每個月都要轉account
就算你買終身都好
佢都係每個月比唔同account 你
個account 係可以自己開user的無人會搞亂你啲片
不過一個月後轉account 就無晒

平幾多?

天貓又有免運費到香港
有199減100搶

好似係…但搶唔到

你不如係香港買啦，唔好貪平

咁又真係幾平喎，你哋用手機睇定盒仔駁電視?

電視,
其實你login 晒電視, 盒仔, 手機都無所謂
係唔可以同一時間睇姐

點解咁平

想問下 頭先比咗錢 順豐集運到自取點 聽日有冇可能11:00到

你不如睇下外形先。其實呢Ｄ野都差唔多。
有Ｋ１（我覺得laglag 地）

無咩可能，頭輪車都成12點，除非係工商區

淘仔Spotify係中國戶口，好多廣東歌聽唔到

用緊山澤
之前搬屋買咗30米線自己拉，自己夾頭，其實我只係想要佢條線
插LAN有1Gbps，不過我窮撚用100M寬頻所以測速9X Mbps

岩岩search 而家有港區賬號賣, 唔知堅唔堅

之前買嗰間寫住全球賬號, 中港台美啲歌都好多

夾family plan一年都係百幾

我係英國

荃灣呢？

多數最快都下晝，睇順豐做化

咁我得閒出ssp行返轉再睇下點 , 多謝幾位巴打意見

英國買都好平者

唔好意思想問問 係淘寶想買個手機殻
但個賣家要我提供埋個身份證號碼
話無既話寄唔到 上網search完話係海關要求
想知有無呢啲要求？ 個殻得個間有

買佐咁多年都未試過賣家要買家出示身分證

痴撚線，買另一間啦

有冇對話內容…搵客服做鳩佢啦

LINK ,
咩手機殼咁正, 要求咁高 想買一個.

最後俾左個身分證號碼佢...
因為個殻係買俾老母 琴日俾佢哦我點解咁耐都未買到 個殻又得個間有
鬥氣之下 急急腳咁淨係單買個手機殻順豐返香港

希望無事啦 咁多年都未聽過要俾身分證號碼

點會比呀…

咁咪唔用順豐囉

你係咪傻左呀...買個手機殼都俾會俾埋個身份證人

俾撚左先上黎問人會唔會有事

順豐唔得咪用其他集運囉

乜手機殼咁正得個間先有呀...

唔怪得咁多騙案講極都有人上當
On9到咁
希望唔會過幾年有差佬拍門話你同一單案有關

希望比流既人～
比真既真係冇藥醫

淘左咁耐我都唔敢做實名，連號碼都係用儲值咭

居然俾個賣家講幾句就俾左個身份證人

仲要淘寶個dialogue 都提埋你叫你唔好俾個人資料人...

人蠢真係無得救, 為左買小小野就無哂思維

俾身份證條友準備收"順豐"電話過數啦

你唔係啱啱先買完電腦枱咩

我買電子嘢順豐直送都可以唔填住宅地址同埋全名
你寄隻膠殼要身份證

買個幾蚊殻都要身份證
上黎問完叫左唔好買都仲要買
抵佢死

on9
佢自己用新E-mail申請免費一個月續俾你睇咋嘛
以為執到寶

利申伏已中

如果你睇一兩套就唔緊要
好似我咁放十幾廿套片響playlist
一轉acc人都顛

鬼唔知咩
原價4K PLAN 好貴又唔手抵呀嘛

咁有乜咁抵
你俾錢人地去開新acc都叫抵？

十幾蚊
我就真係無乜劇煲
所以無所謂

笑到仆街
買個殻要比身份證
佢啲殻仲要唔平，加廿幾運費
隨時香港都買到，可能仲平

買咗，艾美辰殼 , 要 hkid , 可能有問題
SF 直送香港， 就算買動圈鐵耳機，都唔洗id card.

剩係揀順豐直送先要id?

一睇就知唔識淘
買個套都用順豐直寄
咁就又要俾36蚊運費

成日用順豐，都買過幾次手機保護殼
未試過比身份證，次次都順利收貨
雖然無記錯TB係有條款提過港澳台買家要比身分證for清關
但未試過真係有人會咁問

想買個earphone 同speaker (400人民幣樓下)
自己有個bno earphone 但成日唔記得叉電 ，所以想買個備用
唔知各位巴絲有咩推介

kz zsr
旗艦店而家有減40 卷

好唔好用 想買個擺office 用

唔該巴打

有 屋企人買 好鐘意

買4.5米

【我在淘宝Lite发现了 汉鼎鱼竿手竿碳素杆超轻超硬钓鱼竿鲫鱼竿渔具28调台钓竿组合套装, 一起来看!】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€ByUc0Amq7SO€后咑閞👉淘♂寳♀👈

第3 級 風力都好大風. 唔錯.
依家加咗價...

淘寶 魔術道具都幾吸引, 幾蚊雞就有.

VR眼鏡有無推介?

IPHONEX 用. 平平地睇下片就OK 有無邊隻好

大家點應付果d問過佢問題之後
就係咁keep住send消息過黎叫你買/落單既商家？

一係買件貨, 講價, 一係唔回覆佢,
旺旺只會裝係 電腦到, 都唔會成日開出來

狂彈
发现您的网络环境有异常，为保证正常使用，请验证。

搞到睇唔到貨
有無人識搞

手機淘寶係咁彈出黎
因為有d物流通知有用又唔想關左佢,真係煩到...

之前係其他台見人講順豐
話依家寄嘢返大陸要登記身份證
但真係第一次聽大陸寄香港都要身份證號碼
最近無用順豐直寄 如果係要號碼都唔會用

開唔到條link

睇av下話小宅z4啦 千祈唔好買暴風仲衰過紙皮card board

【十骨自动折叠晴雨两用伞特氟龙雨伞超大男女商务伞广告定制伞LOGO】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€mxUZ0AJcJCj€后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享]

Vr 眼鏡買返黎玩1,2日就放埋一邊

之前買咗小宅.
玩咗陣下載好多 VR APP . 睇片.
依家放係一邊......熱潮已過.

天才

求救 中轉站冇收到件貨但顯示已簽收 揾過賣家佢叫我聯絡派件員 咁咪即係要打長途 我宜家應該點做
冇集運po所以喺度問

假簽收

順豐應該唔會掛

中轉站係指集運倉？
有時d集運倉無時間入倉會hold住當未收到件貨
好耐先再scan update返
類似掩耳咁樣幫自己爭取時間，唔會咁快過時效
倒如4px就最興咁

VR 依家興 3千幾蚊果種, 連成部機. 加個手制.

更正, 係 千幾蚊. .

集運就等陣啦
但其實假簽都可以屌賣家
收唔到都係佢責任
佢要幫你跟 唔係你去跟

想買大mon (>12吋)tablet
最好可以有磁石keyboard dock
拎嚟睇片多，最好2k mon
有無人有推介

有無ching買過烤肉機

好似好yummy

有冇巴打買過快乾毛巾個啲？

交易成功量咁少
會唔會有伏?

用左兩次係”線”水既。開心使用中

除左surface 同iPad 無乜選擇

用得咁大部tablet 真係唔好買雜廠

用開既電腦喇叭其中一邊收左皮
要換個新既
之前有ching 介紹都係漫步者
有冇exactly 邊隻model 好啲？
我只係想要左右兩聲到就得 唔洗2.1
淘寶睇過有好多model 有平冇貴
但冇得試聽就想問下用緊既人既意見
budget 200-300

包膠下
電腦凳, 性價比幾好
買左連腳搭 鋼製腳

個頸部按摩器係廢

198人仔+92 人仔運費
港紙$350左右, 平平地幾好

另外呢排興跣水遮
香港買日本既牌子閒閒地都300蚊一把縮骨遮
買左呢把70人仔
落雨試過用,的確非常跣水, 收遮時Fing 幾下即時乾哂, 可以放落袋
骨架硬淨, 輕就夠輕, 但係個人認為太細把
得94 cm , 如果唔大雨女仔用都夠, 男仔就勉強d

淘寶借圖

仆街我都係呀
個賣家叫我自己打電話

同賣家講叫佢跟進，咁煩 ,唔好要啦 退款， 唔洗咁焦慮， 成日諗住，買野係享受

直接退錢啦, 洗鬼理佢咩

幾正，用邊間運?

我都試過, 但集運肯賠錢. 我問個賣家, 個賣家話其他買家送呢個地址的都比集運整吾見. (當時係做緊團購) 但集的其他賣家的貨又冇事.

edifier 香港買同淘寶買價錢差唔多, 唔駛轉插頭同有保養

用緊r1280db for ps4 同聽歌, 500-600

你可以試下r1280t, 無spidf 同cox, 平一百左右

再平就搵低一級既model

淘派

我發覺淘寶呢款檯好少檯面有電線窿
好想換過張電腦檯，運玻璃面嗰啲又好驚會爆

好白痴一問 第一張相話要$150運費
但第二張 我入到又話免運費
咁姐係計邊個

一個運香港 一個運集運啦好顯
你比邊個咪邊個

仆街咁姐係運費貴過件貨

近排係咁訂造野
訂造亞加力膠片，可以比埋CRW佢激光切割，本身膠片平過香港，就算激光切都係加好少錢甚至有d係包埋

訂過係平既
只要夠厚夠多運輸就無咁易爛

呢兩隻款都好大舊
我冇咁多位擺
anyway
thx bro~

邊間訂平？

間間差不多
都係計料錢+加工費
但要搵真laser切割

成日有巴打夾
除返都係廿蚊港紙個月 唔駛轉來轉去
其實可以搵多一兩人個夾仲平
反正都好少可會4個人同時睇

有冇人一齊夾

有興趣夾

有account每個月比緊98 得我同老母睇

tg ?

以前淘寶啲Netflix ac好似真係hack返嚟， 之前買過一個本身個用家係美國佬

仲有無其他抵玩日系機介紹下?

最近突然好想食小龍蝦(利申未食過
有無巴打有淘過可推薦?
我見天貓超市都有，但我唔識分是咪直送香港

鋼製168
鋁合金198

我見佢最底啲圖得鋼製冇鋁合金
巴打你係揀鋼定鋁

其實正常邊樣好啲

鋼製，唔知有咩分別，外觀靚仔就得，買平既就算

評論入面既圖, 人地買鋁合金, 自己比較下

好冇坐？

試吓啦 無益...
大陸三寶 小龍蝦 , 雞煲 , 重慶麻辣火鍋

淘寶 好多人就諗起 周小帥.

岩岩Microsoft 無線mouse 壞左...taobao有無啲人體工能學既mouse 推介下

咁既客服…不鳥
可能向天貓超市買算
不過運起黎都係麻煩，集運起碼都2日，希望唔會壞啦

logitech 大陸版平過港版. 係個包裝紙盒 VS 國際版膠盒. 差少少.
618 果時買 重平 10蚊.

都有得諗wor

藍牙喇叭2.1有冇咩推介

有無link... 想整番隻靚dd 既鼠仔用下， 依家用個隻功能少左d

佢地呢啲返現紅包好似係有實名嘅中國支付寶先用到？
就咁㩒幾粒星又唔使影相拍片
你預佢走數多
不過舉手之努啫

我都想要

有無人知而家支付寶HK可以可以響閑魚買嘢

可以用we7錢包收
現在好多都唔直接淘寶返現
免單（刷單）都係we7多

有d回支那寶紅包，回人仔用唔番

唔驚比官方扣返？
非官方途徑

所有支付方式均不可用 請稍後重試。

係咩玩法，前幾日買野都無問題

唔會呃人
我次次俾評語果陣都會問佢地有冇返現
玩佐咁多年淘寶 計埋微信返現 夾埋都幾百蚊返佐
如果計埋一淘淘粉吧 都差唔多成千

係淘寶買呢d千幾蚊既凳會否不智？

爬完文了
有無巴打幫手
150hkd

要用大陸支付寶

我平時都會評論所以ok
俾d人知下件貨真實樣點(幾好人 sorry自high)
我又真係未試過有人求我買野

就係hk都有
但係淘寶平d 諗緊邊個好d

有冇諗過計埋運費貴過HK?

返現評你copy 返之前既評
照出咪唔洗自己打
玩野可以收到返現後隱藏個評都得

就咁好評唔洗出圖打字有$3佢算高
好多出圖都係2

你試下當知多樣野點玩
免單仲煩玩一次就算

同求 tg:lewisstructure00

間店幾多分就係睇你俾幾多分喳

裝了同內部券神器一樣

用蟹搵佢賺乜

我試過問過某間野問題
佢就連續係咁send消息黎叫我買

第一次用4px送上門
佢送之前會唔會打電話黎?
上網睇好似好多人都話唔好用

會呀

想問問有無 5.1ch 既耳機推介，拎來睇戲同 ps4 用，thx

thx 猴子偷淘

我研究下先

如果買開個箱
睇睇下雷蛇我都想買，但我好多個耳機

雷蛇好似抵玩 d

想問一下有冇藍芽音箱介紹? 之前見過有人推介anker 但依家搵唔番個post
另外搵左呢個, 想問有冇人用過?

蚊機已到, 做工唔錯.
每日都打蚊. 用咗USB 發熱蚊機就冇蚊. 依家試呢個.
用後再再報告.

Creative/創新 MUVO 2c 藍牙防水插卡便攜迷你手機電腦小音響音箱

可插 microSD CARD . 背後有BASS 被動震膜, AUX IN .

618, 199 人仔買, 滿意. 可去 youtube 睇評測.

iPhone 8+ 既mon 貼
除左閃魔有無咩好牌子介紹？唔洗全屏

我都入左手放係公司 幾靜，仲有陣香片未，應該係蚊片發出來既味

知唔知幾重？

想問下係咪又二手手機推薦？之前d post見過揾唔返 洋拉圾
部電話虧左想整部頂住先

體積重21kg, 實際重16kg

真心求報告

每日打蚊打到手都軟

你地智能櫃拎野有冇俾tips

想問$300 左右有無皮鞋鋪推薦？
我打完search 完見好多，但最怕落到黎係一浸臭膠味既膠皮鞋

有無人淘過無線charger？想要隻薄d既
呢兩隻同一間有咩分別？

補link，有無人試過呢間？

Carkoci幾好,全屏同透明都用過,閃魔啲質素有啲下降

就係貼左閃魔出彩虹邊 頂佢
我都有留意carkoci，但請問會唔會好厚?因為我見佢d介紹都係寫0.4mm，驚影響視覺效果
閃魔反而0.33mm

用落唔覺有分別， 閃魔我都係彩虹邊 部機本身冇問題， 以前用佢都唔會有， 所以先轉第二隻

我幾鐘意用nillkin

巴打你都係iphone 8+？ 係咪而係用緊carkoci非全屏就無再出彩虹邊？

我猶疑緊買呢款會唔會好d、無彩虹邊

我6s, 係換咗就冇彩虹邊， 不過有機會亦都係部機本身弧度有啲缺陷，我知6s有，我有fd貼極都係有罅， 唔知iphone 8有冇

小米鞋比電話做得更出色

Usb port 我都有買

第一次見到， 講咗句what the fuck， 智能櫃都想要人比， 係都畀送上門嗰啲啦

我係街貼個張60$
無白邊/彩虹邊好fit，所以我諗我部機無事掛
但街邊永遠都會有一兩粒塵係入面
所以今次想自己試貼，又平d
結果閃魔咁既質素
不過個有神器真係好有用

睇左
有d貴，非全屏都係33-40人仔
仲要無神器，驚貼衰倒錢落海

nillkin好耐之前用過， 冇乜特別又貴過其他人

我自己用緊綠聯
有保證啲
不過依家冇左我用個隻款

我幫呀媽貼
佢日日塗hand cream 用佐成年都冇乜痴指紋
就算有痴都好易抺走
都幾好用 不過係全屏

尋朝11點發車去青衣依家未到

唉 最後買左carkoci
希望正常啦

順豐
通常話發車去青衣
都要第2日先到

10am到左青衣, 今日有無可能到旺角門市?

我之前試過星期日中午到左青衣，就全日無再郁過
直到星期一先再落門市

屌 整唔見咗張陳年從化卡

實名左有得補返

4pm去緊門市

恭喜

問咗 要上廣州 5至10日再上多次

我有對黑色 幾好著

唔撚係呀
又話carkoci比閃魔好

仲未到

有冇巴絲試過查關整爛左你d 野同唔見野?

星期日得兩三架車
所以出唔哂正常

攞到了

小米又出智能錶, 類似 NOKIA 果款

之前toplink試過, 個個屌哂老母,好彩我冇份, 不過嗰次幾特別查咗成幾日

點解支付寶hk 用唔到

個樣幾好睇喎

toplink試過
咁岩買左畫架 啲細配件無撚哂 要逐樣同賣家對返再運過

呢個好似比你打入啲木到, 你唔係打入石屎掛?

咩呀, 石屎都打得入WO
我打入石屎牆都無問題

【渥赢 H8无线蓝牙音箱家用超重低音炮手机户外迷你小闹钟音响钢炮便携式小影响】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€PiSobZbnftb€后到👉淘♂寳♀👈

有無人買過? 好似幾抵屌

點打得入石屎

就咁揾鐵鎚揼囉
佢啲釘咁幼好易打得入
我仲釘到成塊牆都係
拆就麻9煩了

你嗰隻係咪唔同佢嗰隻
佢嗰隻係平頭嚟㗎喎
你嗰隻應該係尖頭

哦, 平頭咁梗係唔得啦

尖頭都打唔入啦
石屎要鑽窿都要石屎鑽頭
你打左批盪層灰咋

總之就打入左又掛到野啦

唔見左個平板套, 同D A3打印紙爛左幾張
把刀好利, 兩個包裝袋, 紙皮幾張A3, 一野好齊口

等我仲以為自取點開袋果時界爛.....

係咪你揼得唔夠正咋?

石屎係石屎
英泥係英泥
2樣野黎

想問有冇人買過wifi增強器？
小米嗰款有冇伏？
唔該哂

想買gel 甲機

用過無痕釘，釘落木板ok
石屎唔係好得，會攣

新人lm

釘咗都冇窿.....唔係無痕

咁便有無伏?

想買張BENCH

想問點運落黎會最平?私集定官集抵?
求推介
第一次淘傢私

部iphone7爆mon,有冇邊間係巴打門用過覺得ok

邊間？覺得有冇中伏？

等包膠

有冇巴打淘過足球黎踢？

買過藍球
揀最平
極速收皮

打到漏氣？

玩幾次就漏氣
本身太平既膠面都唔好打
估唔到幾次就玩完
買淘寶野唔可以揀最平

淘寶買足球=無內胆

垃圾

熱粘合足球
好過99蚊Nike 機縫波

我用過 不過唔係淘寶買
幾方便 你驚唔夠力就貼多幾張
佢有寫幾多張可以承受幾多力
不過我會再加幾張 食力啲
Ps牆紙上貼

有冇邊間iphone 線襟用，成日都壞

綠聯無得輸

每日一問

日經

紫米都唔差

係唔係差唔多50蚊港紙果款？

有冇link

原裝有三條 ,
其他 係福仁買 AWEI , REMAX
主要用來叉電都冇咩問題用咗成年

大陸出名
綠聯 , 紫米, 小米 , 品勝
有認証貴2,30蚊.

一係香港買 100~150 條果種.

有冇人淘左小米蚊機 效果如何？

用咗五日 , 都唔錯. 驅蚊效果還可以. 40~ 80呎內.
日本依家興呢種風扇型, 見班細路 手錶型帶出街 . HELLO KITTY , 灰色 款蚊香手錶.

但蚊片都幾貴 29 +10 運費
有10 小時時間制, 反而安速 豬款 冇呢個功能,
唔係 618 有紅包一早買咗 豬仔款. 蚊片好似平D.
小米唔包郵..........等有細舖代理睇下有冇平蚊片賣.

之前好像有爸打介紹左usb 枱頭風扇
但搵唔返
介唔介意share多次
唔該

想問下巴打有冇IP CAM推介?
我做過下research, 大華有高清4M同wide angle,
不過無wireless 既版本, 其他4M既就好鬼大舊

REMAX 風扇. 618 30 人仔. 香港好多地方有得賣..

呢把先係韓國正版, 可叉電. 用20小時. REMAX 果種只可插 USB , 好處係冇咁傷電池, 防發脹

大家有冇買開邊間電話殼 IPHONE8 PLUS

幾好的，買過幾個

Thanks! 買把用下先

岩岩先發現神器用唔到 有冇人有新既介紹

呢個好似有佣分？好似唔一定要碼先申請到

你shaer會有佣…但自用拎内部券都ok
另外有冇人玩拼多多都ok多野玩

裝左蟹既巴絲記得一開有張免單，食左個優惠先，佢會轉唔岩用就過一日再睇

記憶盒子 我見好多人買
好用嗎?

Fsshop

唔洗down蟹蟹
上其他網都有內部coupon搵啦
例如

真係好煩成日係到招人收佣

請問有無人買過冼水縮骨遮？
之前見到把係7x人仔 1xxg自動 但而家揾唔返。

同埋樓上講小米蚊機有無link 我打小米蚊機 得屋企用果d

【186克超轻泼水全自动晴雨伞男女两用强防风日本三折叠便携铅笔伞】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€bAgGbZRiROY€后到👉淘♂寳♀👈

有冇巴絲打買過藍芽喇叭,我買左個百幾蚊用咗三日就壞咗,有冇巴絲打推薦下

係咪有平手提電話淘?

有冇link可伸一伸手

爬左成個post都冇

我都要要部平機玩下外掛

OK数码2016
睇下有冇邊款岩你

感謝

thanks巴打

備用機， 主力機唔好買，好易lag 機， 影相又唔掂，霧化相。
用來八達通 nfc 買野,玩模擬器 算。

404 sh , 810 u , 官方只開 3核定4核。。。

用緊隻40幾蚊
用左大半年
平時淨係用黎連ipad睇劇用
唔錯

404sh定503sh 好d?

其實D人點樣買到二手電話

利申:想買部備用但唔識搵

有細芭蕉 都幾重. 又大.
原來呢期興 輕, 薄 風扇. 68g 重 , 叉一個鐘多, 用一小時.

買咗 唔錯. 35蚊 深水埗買.

日本機要求唔高 粒U 都唔同, 但差唔多效能, 無你想像中咁好,
日本官網宣傳影相好勁, 但二手洋垃圾 , 影相效果好差. 有問題.

404SH 係 日本機 少有 5.7寸 MON .
我主要用來打模擬器 PS , 超任, PSP 用 飛智 WEE 拉伸手柄 打機.

用來 八達通 NFC 比錢.

係咪呢個？
如果係，我有買

我都係想用來打機, 但聽講810好燒電+熱, 你用落點睇?
同埋防水功能係咪唔work?
我就係見503sh 多1gb ram 先好奇下, 404sh要270rmb, 503sh就160 rmb, 好難㨂

打機咁就買 503SH . 可唔可以 ROOT 機 ? android 幾多. 啱就去馬.
試吓攞 , 銀碼唔大.
其實 SONY 機 重好, 可刷 港版ROM , 重有其他 ROM . 打機可能重好.
android OS 太低 好多APP 裝唔到.

我主要大 MON , 先買 404SH
810 U , 8 核 只開 5核 , KING ROOT 暫時ROOT , 冇得永久ROOT機,
開 全核係好順, 但好熱. 電去得好快.
android 5.02

手上重有 303SH 兩部 ,
比老豆用咗 1年半 , 當年買 126 人仔 算抵玩
另一部放係公司重用緊, NFC 比錢, 因為用IPHONE , 八達通APP 用唔到NFC

質素點？

係呀！ 見到咁便又有喇叭, 諗住放公司

但係5.7又好吸引喎,
503sh 上網有教點root, android 5.1, 夠打機用
503sh好似都有nfc

大聲係好大聲
但50人仔唔好expect d 咩
音質比iPhone 差一倍

【智能手机充电器数据线一拖三多功能弯头苹果type-c安卓快充通用型】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€aKiEbZNQyPW€后到👉淘♂寳♀👈

之前一兩個月唔記得咩節買咗，依家仲開心使用中

有冇人用過拼多多

花灑頭大家有咩推介

oLoo

【GUOER/果儿电子 A17蓝牙音箱迷你家用闹钟无线电脑超重低音炮小音响手机便携户外插卡钢炮车载收款提示播放器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€Bgu6bZNBmA7€后到👉淘♂寳♀👈

我買過呢隻 我當鬧鐘用 叫夠大聲
你個隻有埋溫度計好似好啲

我都有係Amazon睇過呢隻杯

想整部睇AV會唔會lag

睇錯咗係呢隻 杯

閒魚個實名有無方法唔做都可以照買野?

淘寶搵「閒魚代購」

屋企成日都要搬木櫈，有無啲咩可以貼係個底度會推得smooth d唔會嘈

好似好少選擇得兩三間
巴打有無用開邊間?

有人試過淘過呢啲收納袋？覺得啲質量點？

請問有無收識機功能？

無呀
我記得搵個陣見過有幾隻有 又係呢個款
我個陣係因為佢有618先買佢

買過一塊墊自己cut, 係木地板推得好順

如果你啲櫈係standard圓形/方形, 直接買預先cut好嗰啲 慳返啲力

我覺得幾好，唔會好薄嗰啲

唔錯 個料唔算薄 但買返嚟要吹下先 有朕味

買過呢種 9.4人仔包郵.

sosad
有收音機鬧鐘就prefect

有冇人淘過小米驅蚊器？有冇用？

有冇巴打淘過啞鈴？
質量如何呀？

質量好大

啞鈴係咪淘寶界嘅月經？

其實天貓同淘寶d舖有咩分別？

有無sis有普通簡約tshirt推薦？
細細個logo/公仔個d
淘寶個d好多都好大件
袖位去到手爭到

有冇網上爬既巴打上唔到淘寶

山狗係咪上旗艦店買好啲？
預備買部去潛水

之前京東包郵就抵 平時咪淘喇 運費貴

蚑元跌

我買咗 SJCAM SJ 5000X
依家出到 SJ8

用咗 副電池 , 有時會錄錄下 停咗機. 可能用大容量電池過熱,
不過呢期好少發生. 買過嚿電用番 細電池.

冇落水, 但有時 MON 有 水氣
踩單車拍片 2,3個鐘用. 拍機防震.效果好好.

最好買大牌子

想問下有冇好usb 分插介紹？之前買過一個可以有三個USB位 但係有兩個位唔work

仲有冇iphone X 殼介紹

淘金幣組隊

有無巴打買過 14/16寸嘅行李篋?
肥佬最細都20寸

99蚊果部有

1.61全視線變灰

1.61全視線變粉紅加鑽石邊

柯輪巴連眼鏡都淘...
買香港本土製造既眼鏡唔係仲好咩

呢部？

Thanks 巴打

我屋企用網球界十字套櫈腳, 不過你成張拎起有機會甩

想問下有冇人買過啲鞋櫃仔 有冇咩推介

馬東強嘅行李箱究竟邊間先係正鋪？？？

天貓超市係咪無左免運費

成舊水貨都要比既

另外，天貓超市食物既話官集/直送送唔送？

急
唔知係度問得唔得
集運買左野賣家寄錯野黎
我要寄番件貨俾佢
我幫佢俾左順豐運費
佢而家想退番運費俾我但係俾支付紅包我
但我支付寶根本實名認証唔到
仲有冇其他方法可以叫佢俾到錢我

利申:平時用開信用卡 第一次攪退貨因爲件野貴

有無人買過切割板？
即係放桌面用黎界野用？
佢包裝係點？因為好大塊但好薄，唔知包成點同點計錢

點包咪就咁一大塊用紙皮或少少發泡膠夾住寄
又唔會撞花撞爛
不過你上網搵香港賣埋單可能差不多
運費貴
不過我香港同大陸都買過
平個D用界刀界得爛

膠個隻？

有無巴打買過iphone原裝mon
識唔識點分

馬"冬"強…not 馬"東"強…
天貓旗艦店為正鋪

99蚊, 音質OK?

咪紅米爆咗mon買過個，
有一粒死點，算數

最後入左部sh-01h, android 7.0, 但唔識root
nfc有但唔識set sosad

Lm

網上應該有教學, 一係用 KINGROOT 試試.

NFC , 要關咗飛行 模式先用到.

404SH , 303SH 都用到. 可用八達通APP .

kingroot,kingoroot 都failed sosad
nfc我on9差住電試, 原來唔可以差住用

求意見
好夠姜咁淘佐部抽油煙機(識自動開板 自動清洗)

諗住用一年壞佐都冇所謂 反正都係買500幾蚊 連運都一千港紙左右
點q知用佐一個月都唔夠就開唔到塊板
同cs講佐 佢話寄個小電機(我唔知香港叫咩)自己換
正路唔洗水電既識鬼自己換哩d零件咩
我就話唔得喎 仲有咩方法可以俾我拆佐塊板佢算
佢又話叫我自己拆佐個玻璃外框先拆到塊板
真係痴線咩 拆佐出黎裝番開唔到又唔通入我數
咁我咪話寄部新既俾我 運費我俾算 佢又say no
最後我話退錢算啦 因為你塊板開唔到搞到我就算自己拆佐下面塊板都抽煙效果差好多
佢又唔得
咁我廢鬼事煩就售後退錢諗住退哂成部機錢(500幾人仔)
因為我都諗住遲d係香港買部新算
定係聽客服講私底下俾150蚊我算?

講明先 我已經提出佐退錢既申請
佢見我申請佐先同我講話退150蚊

同埋件貨係賣家用物流直寄香港
連上門都用佐我300幾蚊運
所以售後服務唔係果d因為寄去大陸集運所以只可以服務到果個地址咁樣

真係唔該晒 ，一直打錯字...唔怪得之一直都搵唔到天腦旗艦店

健力，仲有幾間唔記得，要搵下，其實間間差唔多，買過幾件玩下

依家好似好難搵到質素好既波衫...好似邊度重有泰版

前排淘左一卷木紋膠貼紙
張枱本身都係木
成日食野彈到汁上去又好難抹
貼左就防水，易抹

貼出黎效果好好

木紋膠貼紙
我成個衣櫃 , 書枱 都貼咗. 翻新的確好用.

假磚牆貼同呢隻都好好用
即刻唔同哂感覺

有無巴絲試過俾完錢之後個狀態仲係待付款 信用卡credit又扣左 等左成個鐘都係咁

想淘個ANKER既尿袋會唔會有伏

試過, 比咗錢, 又話 待付款, 銀行已扣數,
等幾日就會自動退錢番銀行戶口,
大陸支付寶果到有得睇 狀態.

親, 給我一個連

【pvc木纹贴加厚防水自粘墙纸衣柜橱柜子旧房门家具翻新装饰贴】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€zsK2b0kj3hg€后到👉淘♂寳♀👈

幾好可以貼完當新傢私

健力垃尻圾
世界盃前買左件日本
到世界盃開始左都未發貨(兩星期)
收到貨既時候,個jfa章走晒位
黃色外框成個移位移左向左邊,完全係唔對正中間

健力我買過幾次都冇事，咁不如試下夢幻同埋你的球衣， 之前買過一件尼斯都ok，不過其實覺得佢哋貨源都係一樣

係呀 靚哂

唔洗呀
就咁痴就得
不過佢好簿身都幾難痴

我想問下巴打你買咗球迷版定球員版？ 有冇對比過同真野大唔大分別， 因為我都想買返件粗著

球迷版
冇對比真野
球迷版鬆身D比較舒服,球員版緊身D
利申:忽然球迷

我都可能買球迷版算， 睇完啲相覺得球員版好容易畀人發現

仲有球員版個章係膠,球迷版就係刺繡果種

仲有底下個cutting， 最大敗筆就係嗰度， 同埋個質地都係唔同

有link嗎

淘過呢個$15.5人仔，好用

一淘用唔到啲積分
佢default要我用支付寶俾錢，要我入信用卡資料同密碼
我購物車禁左買，去到俾錢個版exit 左，用返desktop/手機官方app 都係收返正價，淨係儲到分，用唔到啲分

dl支付寶app改設定用分優先俾就ok

有冇巴打買過拔罐自己拔
效果如何

我有用開支付寶app
但始終要係一淘app入面俾埋錢？
佢非官方app，又要我入支付寶密碼，明明有信用卡link左，又要我新填，所以我先exit左

支付寶點set用積分？

支付寶APP, 設定中 ,付款設定, 有得SET . 去望一望,

係大陸 支付寶APP , 唔係支付寶HK

有冇人淘過小米風扇?個款好靚但功能會唔會好廢?
鋰電池集運係咪比海關充工?

唔會啦， 好大量嘅話先會出事

去馬啦, 應該冇伏
有兩款, 一款 抄巴慕達（BALMUDA) 3千蚊果把, 叉電款,

但係日本風力係自然風.

另一款 用直流電 , 弱代版 3百幾蚊
但可用 智能ai 音箱 , 聲控 手機app 控制.

日本果把風力設計係 專利, 唔會吹到頭暈,
所以小米 都要用第二個方案設計風葉.

3百幾蚊 , 風力氣流又係唔同. 弱化咗.

我覺得以前799初代 條柄銀色靚好多,
而家係咪無左?

有無薄薄地既外套
可以放係袋
夏天冷氣着
男裝

有冇除蟎機介紹?

有 幾好用

ANKER 官店買過, 用左年幾冇問題

唔諗小米尿袋高階版?

自己掃兩掃 層”力架“ 水性木器清漆 咪得，耐水又防霉，貼PVC膠皮破壞左原來木材美感，又麻煩。

想請教下無線吸塵機仲係韓夫人好？

有無細衣櫃介紹?

離題問
想問下過關個到D速遞公司寄件
D人係咪講廣東話

深圳主要國語, 廣東話都識聽,
廣東地區好多識聽白話. 外省來員工先唔識聽

THANKS
好多年前去深圳書城收銀講普通話我完全唔識聽同講
我驚再上去又雞同鴨講

有冇高質手機廣角鏡頭推介？

大家有冇邊間賣USB-C 線嘅地方推介

第一次用淘寶 淘到個店主唔再做我生意

標準答案 : 綠聯

大陸 三寶
綠聯 , 品勝， 紫米

搞乜

訂個廣告a字版 度身訂做170cm高
佢收我980 人仔兩塊，北京運落黎

用左幾日覺得幾好 諗住訂多塊
店主話 “虧大本 不做了”

吓？
980兩塊都無肉食？
包埋運費去深圳？

量少唔想做
試下講50塊睇佢肯唔肯

放得上淘寶就預咗有細單啦
吓吓批發大量咩
好多都係一個起訂

係...我呢幾日求左佢好耐。
岩岩先肯應承幫我做多塊
但880人仔一塊。

係。因為我搵左幾十間公司先有幾間做170cm咁大塊
但大部份公司同我講要做50塊起

賣家如果寄錯貨一般既處理手法會係點?
可唔可以叫佢直接退款5成而不退貨?
THX

之前好似有介紹過蟑螂產品好有效...有冇LINK

之前印海報有背貼果種， 咭片 ,大舖都唔想做，
要搵 3,4線城市，反而做，重好平。

有無真無線藍芽耳機好介紹
Qcy T1除外

thanks !!!

同求

掏寶掏到我谷鬼氣

間野又係搞笑
唔通未做過順豐倉既單

我呢排買開淨色tee
Size唔錯 質地ok 又平
打printstar

有無咩男短襪介紹
最好防臭既

第一次用4px送上門
今朝睇到［跨境］香港分撥中心發出
係咪即係代表今日收到

4pk
我尋晚7點已經係show緊呢個status
而家都未到
仲要我係自取點都咁慢 上門既話....

咁仆街喇

樓上淘波衫既有無link?

岩岩到左自提點，拎埋

呢隻癈野？

乜咁諗唔開呀

淘過三叔860evo 玩MHW